<resources>
    <string name="app_name">Assistente Ai</string>
    <string name="chat">Chiacchierata</string>
    <string name="assistants">Assistenti</string>
    <string name="my_assistants">I miei assistenti</string>
    <string name="history">Storia</string>
    <string name="title_upgrade_to_pro">Aggiornamento a Pro</string>
    <string name="unlock_premium_txt">Sblocca funzionalità premium e migliora la tua esperienza!</string>
    <string name="app_icon">Icona dell\'app</string>
    <string name="how_can_assist">Come posso assisterti</string>
    <string name="share">Condividere</string>
    <string name="text_copied">Testo copiato</string>
    <string name="academics">Formazione scolastica</string>
    <string name="creative">Creativo</string>
    <string name="email_newsletter">Newsletter via e-mail</string>
    <string name="email_newsletter_description">Genera newsletter via email di alta qualità.</string>
    <string name="product_description">Descrizione del prodotto</string>
    <string name="product_description_desc">Scrivi una descrizione del prodotto SEO-friendly.</string>
    <string name="facebook_adcopy">Copia dell\'annuncio di Facebook</string>
    <string name="facebook_adcopy_description">Crea testi pubblicitari di Facebook convertibili di alta qualità.</string>
    <string name="google_adcopy">Copia dell\'annuncio Google</string>
    <string name="google_adcopy_description">Crea testi pubblicitari di Google che convertono in alta qualità.</string>
    <string name="content_ideas">Idee di contenuto</string>
    <string name="unlock">Sbloccare</string>
    <string name="limitless">Senza limiti</string>
    <string name="convo_with">Conversazione con</string>
    <string name="content_ideas_description">Genera idee di contenuti unici ottimizzati per il SEO.</string>
    <string name="landingpage_copy">Copia della pagina di destinazione</string>
    <string name="landingpage_copy_description">Genera rapidamente una pagina di destinazione perfetta.</string>
    <string name="domainname_serach">Ricerca domini</string>
    <string name="domainname_serach_description">Ottieni nomi di dominio unici e SEO friendly.</string>
    <string name="business_plan">Piano aziendale</string>
    <string name="business_plan_description">Creare un business plan completo.</string>
    <string name="resume_builder">Costruttore di curriculum</string>
    <string name="resume_builder_description">Crea un curriculum eccezionale per il tuo lavoro.</string>
    <string name="resume_builder_example1">Titolo di lavoro: Sviluppatore Blockchain. Settore: tecnologia. Qualifiche e competenze: Laurea triennale in informatica, 1 anno di esperienza nello sviluppo di applicazioni blockchain.</string>
    <string name="resume_builder_example2">Titolo di lavoro: Ingegnere informatico. Settore: tecnologia. Qualifiche e competenze: Laurea in informatica, 3 anni di esperienza nello sviluppo di applicazioni web e mobili, conoscenza di Java, Python e SQL.</string>
    <string name="resume_builder_instruction">Provide the job title, the industry, and the main qualifications and skills of the resume</string>
    <string name="job_interview">Colloquio di lavoro</string>
    <string name="job_interview_description">Replicare un\'intervista.</string>
    <string name="job_interview_example1">Job title: Project manager. Industry: Construction.Topic: Behavioral,leadership skills.</string>
    <string name="job_interview_example2">Titolo di lavoro: Grafico. Settore: media e intrattenimento. Argomento: revisione del portfolio, abilità creative.</string>
    <string name="job_interview_instruction">Provide the job title, the industry, and the main type and topic of the interview</string>
    <string name="fiver_gig">Descrizione Fiverr</string>
    <string name="fiver_gig_description">Crea una descrizione accattivante del concerto di Fiverr.</string>
    <string name="fiver_description_example2">Titolo del concerto: scriverò per te post sul blog accattivanti e SEO-friendly. Categoria: Scrittura. Caratteristiche/vantaggi: contenuti di alta qualità, originali e ben studiati, ottimizzati per parole chiave e leggibilità, consegnati in tempo e nel rispetto del budget.</string>
    <string name="fiver_description_example1">Crea una descrizione Fiverr professionale per il titolo \"Specialista di marketing digitale freelance\".</string>
    <string name="fiver_instruction">Provide title category and features in input</string>
    <string name="upwork_proposal">Proposta di lavoro</string>
    <string name="upwork_proposal_description">Genera una proposta Upwork vincente.</string>
    <string name="upwork_proposal_example1">Titolo del profilo: Assistente virtuale esperto e affidabile. Categoria: Supporto amministrativo. Competenze: Inserimento dati, ricerca web</string>
    <string name="upwork_proposal_example2">Titolo del profilo: Marketer digitale esperto e certificato. Categoria: Marketing. Competenze: Marketing digitale, SEO</string>
    <string name="upwork_proposal_instruction"> Provide the profile title, the category, and skills of your proposal</string>
    <string name="song_lyrics">Testo della canzone</string>
    <string name="song_lyrics_description">Trasforma i tuoi pensieri in testi di canzoni.</string>
    <string name="song_lyrics_example1">Crea testi di canzoni per il titolo \"Viaggio verso le stelle\".</string>
    <string name="song_lyrics_example2">Crea testi di canzoni per il titolo \"Echoes in the Rain\".</string>
    <string name="poem">Poesie</string>
    <string name="poem_description">Genera bellissime poesie.</string>
    <string name="poem_example1">Scrivi una poesia dal titolo “Il vento sussurrante”.</string>
    <string name="poem_example2">Crea una poesia dal titolo \"La danza delle foglie autunnali\".</string>
    <string name="short_story">Storia breve</string>
    <string name="short_story_description">Trasforma i tuoi pensieri in una storia.</string>
    <string name="short_story_example1">Crea un racconto basato sulla descrizione \"Un misterioso manufatto viene scoperto in un\'antica rovina\", con le parole chiave \"avventura, archeologia, segreto\".</string>
    <string name="short_story_example2">Crea un racconto basato sulla descrizione \"Un incontro inaspettato in un piccolo e caratteristico bar\", con le parole chiave \"romanticismo, serendipità, caffè\".</string>
    <string name="diet_plan">Piano di dieta</string>
    <string name="diet_plan_description">Genera i migliori piani dietetici.</string>
    <string name="diet_plan_example1">Crea un programma dietetico per una donna di 25 anni che mira a perdere peso, con un\'altezza di 5\'4\" e un peso di 70 kg.</string>
    <string name="diet_plan_example2">Crea un programma dietetico per una donna di 30 anni che mira a mantenere un peso sano, con un\'altezza di 5\'6\" e un peso di 60 kg.</string>
    <string name="food_recipe">Ricetta alimentare</string>
    <string name="food_recipe_description">Genera gustose ricette di cibo.</string>
    <string name="food_recipe_example1">Genera una ricetta per la \"Pasta Alfredo al pollo\".</string>
    <string name="food_recipe_example2">Crea una ricetta per i \"Rotolini di sushi fatti in casa\".</string>
    <string name="essay">Scrittura di saggi</string>
    <string name="essay_description">Genera un saggio privo di plagio su qualsiasi argomento.</string>
    <string name="business">Attività commerciale</string>
    <string name="social_media">Social</string>
    <string name="linkedin">LinkedIn</string>
    <string name="linkedin_description">Crea post che catturino l\'attenzione su LinkedIn</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">Scrivi didascalie che attirino il pubblico su Instagram.</string>
    <string name="twitter">Messaggio su Twitter</string>
    <string name="twitter_description">Crea tweet che catturino l\'attenzione dei lettori su Twitter.</string>
    <string name="tiktok">Idea TikTok</string>
    <string name="tiktok_description">Crea didascalie virali e accattivanti su TikTok</string>
    <string name="youtube">Scrittura di YouTube</string>
    <string name="youtube_idea">Idea di contenuto</string>
    <string name="youtube_description">Crea idee di script accattivanti per i tuoi video di YouTube.</string>
    <string name="youtube_idea_description">Crea un\'idea di contenuto YouTube unica e ottimizzata per il SEO.</string>
    <string name="youtube_script_instruction">Scrivi una descrizione pulita e chiara del video e genererà titolo, parole chiave e script accattivanti.</string>
    <string name="youtube_idea_instruction">fornisci la categoria per la quale idee di contenuto stai cercando</string>
    <string name="career">Carriera</string>
    <string name="health">Salute</string>
    <string name="all">Tutto</string>
    <string name="prompt_1">Esplora la conoscenza con una semplice domanda. \n storia, scienza o qualsiasi argomento che ti incuriosisce.</string>
    <string name="copy">copia</string>
    <string name="product_description_example1">Nome: AirPods Pro. Categoria: Auricolari wireless. Caratteristiche: Annullamento attivo del rumore, EQ adattativo, modalità di trasparenza</string>
    <string name="product_description_example2">Nome: Netflix. Categoria: Servizio di streaming. Caratteristiche: Film e programmi TV illimitati</string>
    <string name="product_description_example3">Nome: Kindle Paperwhite. Categoria: Lettore di e-book. Caratteristiche: Display ad alta risoluzione, resistente al\'acqua</string>
    <string name="product_description_instruction">Fornisci nome, categoria e caratteristiche del prodotto o servizio</string>
    <string name="email_newsletter_example1">Argomento: Consigli di marketing digitale. Scopo: Condividere le ultime tendenze e le migliori pratiche nel marketing digitale. Punti: Ottimizza il sito web, campagna di social media di successo, migliora il tuo ROI</string>
    <string name="email_newsletter_example2">Argomento: Consigli per le finanze personali. Scopo: Aiutare le persone a gestire meglio i loro soldi. Punti: Come creare un bilancio e mantenerlo, risparmiare su spese quotidiane, investire e far crescere la tua ricchezza.</string>
    <string name="email_newsletter_example3">Argomento: Ispirare le persone a viaggiare di più ed esplorare nuovi posti. Punti: Le migliori destinazioni da visitare, i modi più convenienti e convenienti per viaggiare, le esperienze e le attività più incredibili da provare.</string>
    <string name="email_newsletter_instruction">Fornire argomento, scopo e punti per creare la migliore newsletter via email.</string>
    <string name="facebook_adcopy_instuction">Crea un annuncio su Facebook per un corso online rivolto ai professionisti, con \'obiettivo di aumentare le iscrizioni al corso</string>
    <string name="facebook_adcopy_example1">Nome: grammaticale. Categoria: Strumento di scrittura. Vantaggio: migliora le tue capacità di scrittura ed evita errori</string>
    <string name="facebook_adcopy_example2">Nome: grembiule blu. Categoria: Servizio di consegna pasti. Vantaggio: goditi pasti deliziosi e sani senza problemi</string>
    <string name="facebook_adcopy_example3">Nome: spazio di testa. Categoria: App di meditazione. Vantaggio: riduce lo stress e \'ansia e migliora il tuo benessere.</string>
    <string name="facebook_adcopy_instruction">Fornire nome, categoria e caratteristiche o vantaggi del prodotto o servizio.</string>
    <string name="google_adcopy_example1">Nome: Spotify. Categoria: Servizio di streaming musicale. Vantaggio: ascolta milioni di brani e podcast gratuitamente.</string>
    <string name="google_adcopy_example2">Nome: Uber. Categoria: Servizio di ride-hailing. Vantaggio: fai un giro in pochi minuti con il semplice tocco di un pulsante.</string>
    <string name="google_adcopy_example3">Nome: Shopify. Categoria: Piattaforma e-commerce. Vantaggio: avvia il tuo negozio online e vendi tutto ciò che desideri.</string>
    <string name="google_adcopy_instruction">Fornire nome, categoria e caratteristiche o vantaggi del prodotto o servizio.</string>
    <string name="content_ideas_example1">Argomento: Yoga. Settore: Salute e benessere. Obiettivo: educare le persone sui benefici e sui tipi di yoga.</string>
    <string name="content_ideas_example2">Argomento: criptovaluta. Settore: finanza e tecnologia. Obiettivo: informare le persone sulle basi e sulle tendenze della criptovaluta.</string>
    <string name="content_idea_instruction">Fornire argomento, settore e obiettivo del contenuto.</string>
    <string name="landingpage_copy_example1">Nome: Zoom. Categoria: Software di videoconferenza. Vantaggio: Connettiti e collabora con chiunque, ovunque, in qualsiasi momento.</string>
    <string name="landingpage_copy_example2">Nome: Duolingo. Categoria: App per imparare le lingue. Vantaggio: Impara una nuova lingua gratuitamente con lezioni divertenti e interattive.</string>
    <string name="landingpage_copy_example3">Nome: Airbnb. Categoria: Piattaforma di prenotazione di alloggi. Vantaggio: Trova e prenota luoghi unici in cui soggiornare in tutto il mondo.</string>
    <string name="landingpage_copy_instruction">Fornire il nome, la categoria e il principale vantaggio del prodotto o servizio.</string>
    <string name="domain_name_example1">Nome: Un blog su viaggi e fotografia. Categoria: Blog. Parola chiave: Viaggi</string>
    <string name="domain_name_example2">Nome: Un negozio online che vende gioielli fatti a mano. Categoria: E-commerce. Parola chiave: Gioielli</string>
    <string name="domain_name_instruction">Fornire il nome, la categoria e la parola chiave principale del sito web o del\'attività.</string>
    <string name="business_plan_example1">Nome: UberEats. Categoria: Servizio di consegna di cibo. Obiettivo: Fornire una consegna veloce, conveniente e accessibile di cibo a clienti e ristoranti.</string>
    <string name="business_plan_example2">Nome: Spotify. Categoria: Servizio di streaming musicale. Obiettivo: Fornire un accesso illimitato a milioni di canzoni e podcast a ascoltatori e artisti.</string>
    <string name="business_plan_instruction">Fornire il nome, la categoria e \'obiettivo principale della startup o del\'iniziativa.</string>
    <string name="linkedin_example1">\'impatto del lavoro remoto sulla produttività e la salute mentale dei dipendenti</string>
    <string name="linkedin_example2">consigli su come fare networking in modo efficace nelle conferenze virtuali</string>
    <string name="instagram_example1">deliziosa pizza fatta in casa</string>
    <string name="instagram_example2">vista mozzafiato sulle montagne</string>
    <string name="instagram_example3">motivazione per l\'allenamento</string>
    <string name="instagram_example4">momenti di caffè</string>
    <string name="twitter_example1">benefici dell\'adozione di una dieta a base vegetale</string>
    <string name="twitter_example2">impatto dell\'intelligenza artificiale sulla nostra vita quotidiana</string>
    <string name="tiktok_example1">routine di allenamento veloce e facile</string>
    <string name="tiktok_example2">tutorial di magia</string>
    <string name="tiktok_instruction">Scrivi sull\'argomento per il quale desideri generare contenuti su TikTok</string>
    <string name="linkedin_instruction">Scrivi sull\'argomento per il quale desideri generare un post su LinkedIn</string>
    <string name="instagram_instruction">Scrivi sull\'argomento per il quale desideri generare una didascalia su Instagram</string>
    <string name="twitter_instruction">Scrivi sul\'argomento per il quale desideri generare un post</string>
    <string name="youtube_example">Un video su come cucinare un pasto delizioso e salutare in 15 minuti</string>
    <string name="youtube_example1">Un video su come imparare una nuova lingua in 30 giorni utilizzando un metodo semplice ed efficace</string>
    <string name="youtube_example2">Un video su come guadagnare online utilizzando vari metodi e piattaforme</string>
    <string name="youtube_idea_example">Gaming</string>
    <string name="youtube_idea_example1">Idea di contenuto per \'educazione</string>
    <string name="youtube_idea_example2">Scienza e Tecnologia</string>
    <string name="prompt_examples">Esempi:</string>
    <string name="no_history">Nessuna cronologia disponibile</string>
    <string name="clear_all_history">Elimina tutta la cronologia</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">Sei sicuro di voler cancellare tutto?</string>
    <string name="cancel">Annulla</string>
    <string name="clear_all">Pulisci</string>
    <string name="search_conversation">Cerca…</string>
    <string name="upgrade_to_pro">Aggiorna</string>
    <string name="language">Lingua</string>
    <string name="dark_theme">Modalità scura</string>
    <string name="share_app">Condividi App</string>
    <string name="rate_us">Valuta App</string>
    <string name="app_features">CARATTERISTICHE APP</string>
    <string name="mng_subscription">GESTISCI ABBONAMENTO</string>
    <string name="help_support">AIUTO E SUPPORTO</string>
    <string name="feature1">Modello GPT-4 all\'avanguardia</string>
    <string name="feature2">Capacità Q&amp;A illimitata</string>
    <string name="feature3">Risposte veloci e più accurate</string>
    <string name="feature4">Esperienza utente senza pubblicità</string>
    <string name="feature5">Annulla in qualsiasi momento</string>
    <string name="privacy_policy">Informativa sulla privacy</string>
    <string name="logout">Logout</string>
    <string name="are_you_sure_logout">Sei sicuro di voler uscire?</string>
    <string name="yes_logout">Sì, logout</string>
    <string name="settings">Impostazioni</string>
    <string name="restore_purchase">Ripristina acquisto</string>
    <string name="pro">PRO</string>
    <string name="powered_by">Powered by GPT-4</string>
    <string name="restore">Ripristina</string>
    <string name="weekly">Settimanale</string>
    <string name="yearly">Annuale</string>
    <string name="per_week">A settimana</string>
    <string name="per_year">All\'anno</string>
    <string name="save85">Risparmia il 86%</string>
    <string name="watch_an_ad">Guarda un annuncio (1 credito)</string>
    <string name="watch_two_ad">Guarda 2x annuncio (3 crediti)</string>
    <string name="one_more_to_watch">Guarda un altro</string>
    <string name="update">Aggiorna</string>
    <string name="by_subscribing">Iscrivendoti accetti</string>
    <string name="billing_message">Le sottoscrizioni vengono addebitate tramite il tuo Google Play Billing e si rinnoveranno automaticamente a meno che non vengano cancellate almeno 24 ore prima della scadenza del periodo corrente. Gestisci la tua sottoscrizione nelle Impostazioni account dopo \'acquisto.</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">Guarda gli annunci per ottenere crediti messaggio extra o passa al piano premium per godere di tutte le funzionalità premium.</string>
    <string name="enjoying_app">Ti sta piacendo MyAiAssistant?</string>
    <string name="take_a_moment_to_review_this_app">Per favore, prenditi un momento per valutare questa app.</string>
    <string name="thanks_for_support">Grazie per il tuo supporto :)</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">Aggiornamento riuscito</string>
    <string name="pro_not_purchased">La versione Pro non è stata acquistata</string>
    <string name="connection_issue">Problema di connessione</string>
    <string name="connect_try_again">Connetti a internet e riprova.</string>
    <string name="there_is_new_version">Nuova versione del\'app disponibile, per favore aggiorna</string>
    <string name="never">Mai\n</string>
    <string name="rate_now">Valuta ora\n</string>
    <string name="quote_maker">Generatore di citazioni</string>
    <string name="quote_desc">Genera citazioni di tutte le categorie</string>
    <string name="quote_instruction">Fornisci la categoria per le citazioni desiderate</string>
    <string name="quote_example">Citazioni ispiratrici</string>
    <string name="quote_example1">Citazioni filosofiche</string>
    <string name="quote_example2">Citazioni umoristiche</string>
    <string name="quote_example3">Citazioni sulle relazioni</string>
    <string name="bio_maker">Bio del profilo</string>
    <string name="bio_desc">Genera una bio interessante per il tuo profilo</string>
    <string name="bio_instruction">Richiedi una bio per te stesso o per qualcun altro. Nome, occupazione, hobby, obiettivi</string>
    <string name="bio_example">Bio per Anna, insegnante, giardinaggio, yoga, viaggiare per il mondo</string>
    <string name="bio_example1">Bio per te stesso, ingegnere, gaming, programmazione, creare una startup</string>
    <string name="bio_example2">chef, cucina, musica, aprire un ristorante</string>
    <string name="bio_example3">studente, danza, pittura, diventare un artista</string>
    <string name="meme_maker">Barzellette</string>
    <string name="meme_desc">Crea barzellette divertenti e virali</string>
    <string name="meme_instruction">Scrivi sul\'argomento/categoria per il quale vuoi generare barzellette</string>
    <string name="meme_example">Scherzi in ufficio</string>
    <string name="meme_example1">Umorismo sulle relazioni</string>
    <string name="meme_example2">Fracassi di viaggio</string>
    <string name="meme_example3">Goffaggini delle celebrità</string>
    <string name="poll_maker">Creatore di Sondaggi</string>
    <string name="poll_desc">Crea sondaggi divertenti, informativi e pertinenti</string>
    <string name="poll_instruction">Fornisci \'argomento per il quale desideri generare un sondaggio</string>
    <string name="poll_example">intrattenimento</string>
    <string name="poll_example1">sport</string>
    <string name="poll_example2">hobby</string>
    <string name="poll_example3">musica</string>
    <string name="witty_reply">Risposta Spiritosa</string>
    <string name="witty_reply_desc">Genera risposte sarcastiche</string>
    <string name="witty_reply_instruction">Fornisci contesto, destinatario e parole chiave o semplicemente digita il messaggio</string>
    <string name="witty_reply_example">aspetto stupendo</string>
    <string name="witty_reply_example1">contesto:"il tuo messaggio", destinatario: membro della famiglia, parole chiave: Orgoglioso, realizzazioni, festeggia, ringrazia, invita</string>
    <string name="witty_reply_example2">contesto:"il tuo messaggio", destinatario: Crush, parole chiave: Spiacente, non, risposta, occupato, capisco</string>
    <string name="story_time">Storia</string>
    <string name="story_time_desc">Partecipa alla Storia</string>
    <string name="story_time_instruction">Fornisci dettagli come genere, scena, personaggio e trama come input separati da virgola</string>
    <string name="story_time_example">Sci-fi, stazione spaziale, hacker, dati, infiltrazione, fuga</string>
    <string name="story_time_example1">Romance, caffetteria, scrittore, cotta, incontro, connessione</string>
    <string name="story_time_example2">Commedia, riunione, avvocato, compagni di classe, ostentare, accordo</string>
    <string name="story_time_example3">Horror, villa, esploratore, mistero, sopravvivenza, fuga</string>

    <string name="essay_writing">Scrittura di Saggi</string>
    <string name="essay_instruction">Fornisci \'argomento, il tipo e la lunghezza del saggio</string>
    <string name="essay_desc">Genera saggi su qualsiasi argomento</string>
    <string name="essay_example">Argomento: I benefici della meditazione. Tipo: Argomentativo. Lunghezza: 500 parole.</string>
    <string name="essay_example1">\'impatto dei social media sulla salute mentale. Tipo: Analitico. Lunghezza: 250 parole.</string>
    <string name="essay_example2">Argomento: Il momento più memorabile della tua vita. Tipo: Narrativo. Lunghezza: 750 parole.</string>

    <string name="summarizer">Sommario</string>
    <string name="summarizer_instruction">Fornisci il testo e la lunghezza del sommario</string>
    <string name="summarizer_desc">Il Sommario ti permette di riassumere appunti, testi, ecc.</string>
    <string name="summarizer_example">Testo: [il tuo testo]. Lunghezza: 300 parole.</string>
    <string name="summarizer_example1">Testo: [il tuo testo]. Lunghezza: 100 parole.</string>

    <string name="lang_translation">Traduzione di Lingua</string>
    <string name="translation_instruction">Fornisci il testo e la lingua di destinazione</string>
    <string name="translation_desc">Traduci qualsiasi lingua</string>
    <string name="translation_example">Testo: Ciao, come stai? Lingua: Spagnolo.</string>
    <string name="translation_example1">Testo: こんにちは、元気ですか？ Lingua: Francese</string>
    <string name="translation_example2">Testo: नमस्ते, आप कैसे हैं? Lingua: Inglese</string>

    <string name="paraphrase">Parafrasare</string>
    <string name="paraphrase_instruction">Fornisci il testo e lo scopo della parafrasi</string>
    <string name="paraphrase_desc">Parafrasare qualsiasi testo</string>
    <string name="paraphrase_example">Testo: Essere o non essere, questa è la domanda. Scopo: chiaro.</string>
    <string name="paraphrase_example1">Testo: \'onesta è la migliore politica. Scopo: persuasivo.</string>
    <string name="paraphrase_example2">Testo: Una mela al giorno toglie il medico di torno. Scopo: conciso.</string>

   <string name="quiz">Quiz Maker</string>
    <string name="quiz_instruction">Fornisci il testo e lo scopo della parafrasi</string>
    <string name="quiz_desc">Crea quiz su qualsiasi testo</string>
    <string name="quiz_example">Argomento: Scienza. Tipo: Risposta breve. Difficoltà: Media.</string>
    <string name="quiz_example1">Argomento: Letteratura. Tipo: Riempire gli spazi. Difficoltà: Media.</string>
    <string name="quiz_example2">Argomento: Geografia. Tipo: Scelta multipla. Difficoltà: Facile.</string>

    <string name="tutor">Tutor</string>
    <string name="tutor_instruction">Fornisci la materia, il concetto e \'obiettivo della sessione di tutoraggio</string>
    <string name="tutor_desc">Impara con un tutor personale</string>
    <string name="tutor_example">Materia: Inglese. Concetto: Grammatica. Obiettivo: Imparare come usare correttamente i tempi verbali.</string>
    <string name="tutor_example3">Materia: Spagnolo. Concetto: Vocabolario. Obiettivo: Imparare a parlare di cibo e bevande.</string>
    <string name="tutor_example1">Materia: Arte. Concetto: Teoria del colore. Obiettivo: Imparare a mixare e abbinare i colori per dipingere.</string>
    <string name="tutor_example2">Materia: Musica. Concetto: Ritmo. Obiettivo: Imparare a leggere e suonare schemi ritmici di base.</string>

    <string name="researcher">Ricercatore</string>
    <string name="researcher_instruction">Fornisci \'argomento, la domanda e la fonte della ricerca</string>
    <string name="researcher_desc">Ricerca su qualsiasi argomento</string>
    <string name="researcher_example">Argomento: Cambiamenti climatici. Domanda: Quali sono le principali cause e gli effetti del riscaldamento globale? Fonte: Riviste scientifiche.</string>
    <string name="researcher_example1">Argomento: Social media. Domanda: In che modo i social media influenzano la salute mentale e il benessere? Fonte: Sondaggi online.</string>
    <string name="researcher_example2">Argomento: Robotica. Domanda: Quali sono le attuali e future applicazioni e sfide della robotica? Fonte: Articoli di notizie.</string>

    <string name="proverbe">Proverbi</string>
    <string name="proverbe_instruction">Fornisci la categoria del proverbio e la lingua.</string>
    <string name="proverbe_desc">Usa i proverbi in modo migliore con \'esperto di proverbi</string>
    <string name="proverbe_example">Categoria: Saggezza, Lingua: Inglese</string>
    <string name="proverbe_example1">Categoria: Amore e relazioni, Lingua: Spagnolo</string>
    <string name="proverbe_example2">Categoria: Sfide della vita, Lingua: Giapponese</string>

    <string name="roadmap">Piano strategico</string>
    <string name="roadmap_instruction">Fornisci il settore per il quale vuoi generare una roadmap</string>
    <string name="roadmap_desc">Crea una roadmap completa per qualsiasi settore</string>
    <string name="roadmap_example">Sviluppo web</string>
    <string name="roadmap_example1">Scienza dei dati</string>
    <string name="roadmap_example2">Sviluppo blockchain</string>

    <string name="outline">Struttura</string>
    <string name="outline_instruction">Fornisci \'argomento, il tipo e lo scopo della struttura</string>
    <string name="outline_desc">Crea strutture per vari argomenti e materie</string>
    <string name="outline_example">Argomento: Riscaldamento globale. Tipo: Articolo di ricerca. Scopo: Informare e persuadere i lettori sulle cause.</string>
    <string name="outline_example1">Argomento: Harry Potter. Tipo: Recensione del libro. Scopo: Valutare e critica i punti di forza e di debolezza del libro.</string>
    <string name="outline_example2">Argomento: Autocura. Tipo: Post del blog. Scopo: Condividere e ispirare i lettori sui benefici e i consigli del\'autocura.</string>

    <string name="salespitch">Discorso di vendita</string>
    <string name="sales_instruction">Fornisci il nome, la categoria e il principale problema e soluzione del prodotto o servizio.</string>
    <string name="sales_desc">Genera discorsi di vendita persuasivi, accattivanti ed efficaci.</string>
    <string name="sales_example">Nome: Dropbox. Categoria: Servizio di archiviazione cloud. Problema: Perdere o danneggiare i tuoi file e documenti. Soluzione: Archiviare e accedere in modo sicuro ai tuoi file e documenti.</string>
    <string name="sales_example1">Nome: Peloton. Categoria: Attrezzatura e app per il fitness. Problema: Non avere tempo o motivazione per fare esercizio. Soluzione: Fare esercizio a casa con una bicicletta intelligente e un istruttore dal vivo.</string>

    <string name="subjectline">Oggetto Email</string>
    <string name="subjectline_instruction">Fornisci lo scopo, il pubblico e il messaggio principale del\'email.</string>
    <string name="subjectline_desc">Genera oggetti email accattivanti, pertinenti ed efficaci.</string>
    <string name="subjectline_example">Scopo: Ringraziare le persone per il loro acquisto. Pubblico: Acquirenti online. Messaggio: Il tuo ordine è stato spedito e \'è una sorpresa per te.</string>
    <string name="subjectline_example1">Scopo: Fare un follow-up con un potenziale cliente. Pubblico: Clienti potenziali. Messaggio: Ho una grande notizia per te.</string>

    <string name="resume_summary">Sommario del Curriculum</string>
    <string name="resume_summary_instruction">Fornisci il titolo del lavoro, \'industria e le principali qualifiche e competenze del curriculum.</string>
    <string name="resume_summary_desc">Genera sommari di curriculum concisi, professionali e incisivi.</string>
    <string name="resume_summary_example">Titolo del lavoro: Insegnante. Industria: Istruzione. Qualifiche e competenze: Laurea magistrale in educazione, 4 anni di esperienza nel\'insegnamento di matematica e scienze, licenza per \'istruzione K-12.</string>
    <string name="resume_summary_example1">Titolo del lavoro: Project manager. Industria: Costruzioni. Qualifiche e competenze: Laurea in ingegneria civile, 5 anni di esperienza nella gestione di progetti su larga scala, certificato in PMP e Agile.</string>

    <string name="bname">Nome del\'azienda</string>
    <string name="bname_instruction">Fornisci la nicchia, il mercato e la parola chiave principale del\'azienda.</string>
    <string name="bname_desc">Genera nomi aziendali accattivanti, memorabili e unici.</string>
    <string name="bname_example">Nicchia: Appuntamenti online. Mercato: Millennials. Parola chiave: Amore.</string>
    <string name="bname_example1">Nicchia: Toelettatura per animali domestici. Mercato: Urbano. Parola chiave: Zampe.</string>

    <string name="bslogan">Slogan Aziendale</string>
    <string name="bslogan_instruction">Fornisci il nome, la categoria e il principale beneficio o valore del\'azienda o del marchio.</string>
    <string name="bslogan_desc">Genera slogan chiari, concisi e accattivanti.</string>
    <string name="bslogan_example">Nome: Nike. Categoria: Sport e abbigliamento. Beneficio/Valore: Prestazioni e ispirazione.</string>
    <string name="bslogan_example1">Nome: Mastercard. Categoria: Finanza e tecnologia. Beneficio/Valore: Convenienza e sicurezza.</string>

    <string name="bpropsals">Proposte di Business</string>
    <string name="bpropsals_instruction">Fornisci il nome, la categoria, \'obiettivo principale e la portata del progetto o del\'accordo.</string>
    <string name="bpropsals_desc">Genera proposte di business professionali, persuasive e complete.</string>
    <string name="bpropsals_example">Nome: John Smith. Titolo: CEO di ABC Inc. Contatto: john@abc.com, +1 234 567 8901, www.abc.com.</string>
    <string name="bpropsals_example1">Nome: Jane Doe. Titolo: Graphic Designer Freelance. Contatto: jane@gmail.com, +1 987 654 3210, www.jane.com.</string>

    <string name="coverletter">Lettera di Presentazione</string>
    <string name="coverletter_instruction">Fornisci il titolo del lavoro, \'industria e le principali qualifiche e competenze della lettera di presentazione.</string>
    <string name="coverletter_desc">Genera lettere di presentazione professionali, personalizzate e persuasive.</string>
    <string name="coverletter_example">Titolo del lavoro: Contabile. Industria: Finanza. Qualifiche e competenze: Laurea in contabilità, 2 anni di esperienza nella preparazione e revisione di bilanci finanziari, certificato in CPA e CMA.</string>
    <string name="coverletter_example1">Titolo del lavoro: Ingegnere del software. Industria: Tecnologia. Qualifiche e competenze: Laurea magistrale in informatica.</string>

    <string name="ccoach">Consulente di Carriera</string>
    <string name="ccoach_instruction">Fornisci la situazione attuale e \'esito desiderato della persona che cerca consulenza di carriera.</string>
    <string name="ccoach_desc">Ottieni consigli di carriera ben strutturati.</string>
    <string name="ccoach_example">Situazione attuale: Impiegato ma insoddisfatto del suo attuale lavoro. Esito desiderato: Cambiare percorso di carriera ed esplorare nuove opportunità.</string>
    <string name="ccoach_example1">Situazione attuale: Disoccupato e alla ricerca di un nuovo lavoro. Esito desiderato: Trovare un lavoro che corrisponda alle sue competenze e interessi.</string>

    <string name="cquiz">Quiz di Carriera</string>
    <string name="cquiz_instruction">Fornisci il nome, la categoria, \'obiettivo principale e la portata del progetto o del\'accordo.</string>
    <string name="cquiz_desc">Genera quiz professionali, persuasivi e completi sulle carriere.</string>
    <string name="cquiz_example">Nome: Qual è realmente la tua carriera ideale? Scopo: Aiutare le persone a trovare la loro carriera ideale. Aspetti: Personalità, competenze.</string>
    <string name="cquiz_example1">Nome: Quanto conosci realmente le tue opzioni di carriera? Scopo: Testare la conoscenza delle persone sulle diverse opportunità di carriera. Aspetti: Fatti sulla carriera, statistiche.</string>

    <string name="nutrition">Consulente Nutrizionale</string>
    <string name="nutrition_instruction">Fornisci età, peso, altezza, obiettivo e requisiti speciali se necessari.</string>
    <string name="nutrition_desc">Genera piani alimentari personalizzati, equilibrati e sani.</string>
    <string name="nutrition_example">Età: 25 anni. Peso: 60 kg. Altezza: 165 cm. Obiettivo: Perdere 5 kg in 2 mesi. Requisiti speciali: Vegetariano, intollerante al lattosio.</string>
    <string name="nutrition_example1">Età: 35 anni. Peso: 80 kg. Altezza: 180 cm. Obiettivo: Aumentare la massa muscolare e la forza. Requisiti speciali: Nessuno.</string>

    <string name="fitness">Allenatore Fitness</string>
    <string name="fitness_instruction">Fornisci età, peso, altezza, obiettivo e requisiti speciali se necessari.</string>
    <string name="fitness_desc">Genera piani fitness personalizzati, equilibrati e sani.</string>
    <string name="fitness_example">Età: 25 anni. Peso: 60 kg. Altezza: 165 cm. Obiettivo: Perdere 5 kg in 2 mesi. Requisiti speciali: Nessuno.</string>
    <string name="fitness_example1">Età: 35 anni. Peso: 80 kg. Altezza: 180 cm. Obiettivo: Aumentare la massa muscolare e la forza. Requisiti speciali: Dispone di una palestra domestica con manubri.</string>

   <string name="meditaion">Allenatore di Meditazione</string>
    <string name="meditaion_instruction">Fornisci età e obiettivo.</string>
    <string name="meditaion_desc">Personalizza il tuo coaching di meditazione.</string>
    <string name="meditaion_example">Età: 20 anni. Obiettivo: Ridurre lo stress e \'ansia. Preferenza: Meditazione guidata.</string>
    <string name="meditaion_example1">Età: 30 anni. Obiettivo: Migliorare la concentrazione e la produttività. Preferenza: Meditazione mindfulness.</string>

    <string name="song_instruction">Scrivi quale tipo di testi di canzoni vuoi generare.</string>
    <string name="poem_instruction">Scrivi quale tipo di poesia vuoi generare.</string>
    <string name="short_story_instruction">Scrivi \'idea/pensiero per il quale vuoi generare un racconto breve.</string>


    <string name="yoga">Allenatore di Yoga</string>
    <string name="yoga_instruction">Fornisci età, obiettivo e livello.</string>
    <string name="yoga_desc">Genera piani di yoga personalizzati, equilibrati e sani.</string>
    <string name="yoga_example">Età: 25 anni. Obiettivo: Aumentare flessibilità e equilibrio. Livello: Principiante.</string>
    <string name="yoga_example1">Età: 45 anni. Obiettivo: Rilassare e calmare la mente. Livello: Avanzato.</string>

    <string name="paradoy">Parodia di Celebrità</string>
    <string name="paradoy_instruction">Fornisci il nome e \'argomento o il tema della parodia di celebrità.</string>
    <string name="paradoy_desc">Interagisci con parodie divertenti, spiritose e intelligenti.</string>
    <string name="parody_example">Nome: Elon Musk. Argomento: Colonizzazione di Marte.</string>
    <string name="parody_example1">Nome: Taylor Swift. Argomento: Composizione di canzoni e rottura.</string>
    <string name="parody_example2">Nome: Billie Eilish. Argomento: Abiti oversize e testi oscuri.</string>

    <string name="code_poem">Poesia del Codice</string>
    <string name="code_poem_instruction">Fornisci il nome, il linguaggio e \'argomento principale o \'emozione della poesia del codice.</string>
    <string name="code_poem_desc">Genera poesie del codice belle, creative e significative.</string>
    <string name="code_poem_example">Nome: Hello World. Linguaggio: Python. Argomento: Gioia e curiosità.</string>
    <string name="code_poem_example1">Nome: Fibonacci. Linguaggio: Java. Argomento: Matematica e bellezza.</string>

    <string name="riddle">Scrittore di Indovinelli</string>
    <string name="riddle_instruction">Fornisci il nome, \'argomento e la risposta del\'indovinello.</string>
    <string name="riddle_desc">Genera indovinelli intelligenti, ingegnosi e divertenti.</string>
    <string name="riddle_example">Nome: Cosa ha un viso e due mani ma non ha braccia o gambe? Argomento: Tempo. Risposta: Un orologio.</string>
    <string name="riddle_example1">Nome: Co\'è così fragile che dire il suo nome lo rompe? Argomento: Silenzio. Risposta: Silenzio.</string>

    <string name="haiku">Generatore di Haiku</string>
    <string name="haiku_instruction">Fornisci il nome, \'argomento e \'emozione del\'haiku.</string>
    <string name="haiku_desc">Genera haiku belli, semplici e significativi.</string>
    <string name="haiku_example">Nome: Meraviglia Invernale. Argomento: Inverno. Emozione: Gioia.</string>
    <string name="haiku_example1">Nome: Sakura in Fiore. Argomento: Primavera. Emozione: Amore.</string>

   <string name="tongue_twister">Scioglilingua</string>
    <string name="tongue_twister_instruction">Fornisci il nome, \'argomento e la lettera principale dello scioglilingua.</string>
    <string name="tongue_twister_desc">Genera scioglilingua divertenti, accattivanti e difficili.</string>
    <string name="tongue_twister_example">Nome: Lei Vende Conchiglie. Argomento: Spiaggia. Lettera: S.</string>
    <string name="tongue_twister_example1">Nome: Peter Piper. Argomento: Peperoni. Lettera: P.</string>

    <string name="emoji_translate">Traduttore Emoji</string>
    <string name="emoji_translate_instruction">Fornisci la direzione e il testo o gli emoji da tradurre</string>
    <string name="emoji_translate_desc">Traduzione di vari testi e messaggi in emoji e viceversa</string>
    <string name="emoji_translate_example">Direzione: testo in emoji. Testo: Andiamo in spiaggia</string>
    <string name="emoji_translate_example2">Direzione: testo in emoji. Testo: Sensazione felice ed emozionata</string>
    <string name="emoji_translate_example1">Direzione: emoji in testo. Emoji: 😍🍕.</string>
    <string name="emoji_translate_example3">Direzione: emoji in testo. Emoji: 🏰👸🤴🌹👑.</string>

   <string name="movie_mood">Film per Umore</string>
    <string name="movie_mood_instruction">Fornisci \'umore e le preferenze del\'utente</string>
    <string name="movie_mood_desc">Genera raccomandazioni di film</string>
    <string name="movie_mood_example">Umore: Felice. Preferenza: Commedia.</string>
    <string name="movie_mood_example1">Umore: Spaventato. Preferenza: Horror.</string>

    <string name="trivia">Gioco di Trivia</string>
    <string name="trivia_instruction">Fornisci il nome, \'argomento e il livello di difficoltà.</string>
    <string name="trivia_desc">Genera quiz di trivia divertenti, interessanti e impegnativi</string>
    <string name="trivia_example">Nome: Quiz di Storia. Argomento: Storia mondiale, guerre, leader, ecc. Livello di difficoltà: Medio.</string>
    <string name="trivia_example1">Nome: Quiz di Scienze. Argomento: Fisica, chimica, biologia, ecc. Livello di difficoltà: Difficile.</string>

   <string name="jingle">Compositore di Jingle</string>
    <string name="jingle_instruction">Fornisci il nome, il prodotto e il principale vantaggio o slogan del jingle</string>
    <string name="jingle_desc">Genera jingle accattivanti, memorabili e persuasivi</string>
    <string name="jingle_example">Nome: Kit Kat. Prodotto: Tavoletta di cioccolato. Vantaggio/Slogan: Fatti una pausa, prendi un Kit Kat.</string>
    <string name="jingle_example1">Nome: L’Oréal. Prodotto: Bellezza e cosmetici. Vantaggio/Slogan: Perché tu lo vali.</string>

    <string name="midlibs">Generatore di Mad Libs</string>
    <string name="midlibs_instruction">Fornisci il nome, \'argomento e il numero di spazi vuoti del Mad Lib.</string>
    <string name="midlibs_desc">Genera Mad Lib divertenti, casuali e assurdi</string>
    <string name="midlibs_example">Nome: Una giornata allo zoo. Argomento: Animali e zoo. Numero di spazi vuoti: 10.</string>
    <string name="midlibs_example1">Nome: Un viaggio sulla luna. Argomento: Spazio e avventura. Numero di spazi vuoti: 20.</string>
    <string name="feedback">Feedback</string>

    <string name="second_ad_is_loading">Attendi, il secondo annuncio sta caricando…</string>
    <string name="ad_is_loading">Attendi, l\'annuncio sta caricando…</string>


</resources>