<resources>
    <string name="app_name">AI Chat</string>
    <string name="chat">बात करना</string>
    <string name="assistants">सहायकों</string>
    <string name="my_assistants">मेरे सहायक</string>
    <string name="history">इतिहास</string>
    <string name="title_upgrade_to_pro">प्रो में अपग्रेड</string>
    <string name="unlock_premium_txt">प्रीमियम सुविधाएँ अनलॉक करें और अपना अनुभव बढ़ाएँ!</string>
    <string name="app_icon">ऐप आइकन</string>
    <string name="how_can_assist">मैं आपकी सहायता कैसे कर सकता हूँ</string>
    <string name="share">शेयर करना</string>
    <string name="text_copied">प्रतिलिपि बनाई गई</string>
    <string name="academics">शिक्षा</string>
    <string name="creative">रचनात्मक</string>
    <string name="email_newsletter">ईमेल न्यूज़लेटर</string>
    <string name="email_newsletter_description">उच्च गुणवत्ता वाला ईमेल न्यूज़लेटर तैयार करें।</string>
    <string name="product_description">उत्पाद वर्णन</string>
    <string name="product_description_desc">SEO-अनुकूल उत्पाद विवरण लिखें.</string>
    <string name="facebook_adcopy">फेसबुक विज्ञापन कॉपी</string>
    <string name="facebook_adcopy_description">उच्च गुणवत्ता वाली परिवर्तित फेसबुक विज्ञापन कॉपी बनाएं।</string>
    <string name="google_adcopy">गूगल विज्ञापन प्रति</string>
    <string name="google_adcopy_description">उच्च गुणवत्ता वाली परिवर्तित Google विज्ञापन प्रतिलिपि बनाएँ।</string>
    <string name="content_ideas">सामग्री विचार</string>
    <string name="unlock">अनलॉक</string>
    <string name="limitless">असीम</string>
    <string name="convo_with">साथ वार्तालाप</string>
    <string name="content_ideas_description">एसईओ अनुकूलित अद्वितीय सामग्री विचार उत्पन्न करें।</string>
    <string name="landingpage_copy">लैंडिंग पृष्ठ की प्रतिलिपि</string>
    <string name="landingpage_copy_description">शीघ्रता से उत्तम लैंडिंग पृष्ठ तैयार करें।</string>
    <string name="domainname_serach">Domain serach</string>
    <string name="domainname_serach_description">ऐसे डोमेन नाम प्राप्त करें जो अद्वितीय और SEO अनुकूल हों।</string>
    <string name="business_plan">व्यापार की योजना</string>
    <string name="business_plan_description">व्यापक व्यवसाय योजना बनाएं.</string>
    <string name="resume_builder">बायोडाटा बिल्डर</string>
    <string name="resume_builder_description">अपनी नौकरी के लिए उत्कृष्ट बायोडाटा बनाएं।</string>
    <string name="resume_builder_example1">पद का नाम: ब्लॉकचेन डेवलपर। उद्योग: प्रौद्योगिकी. योग्यता और कौशल: कंप्यूटर विज्ञान में स्नातक की डिग्री, ब्लॉकचेन एप्लिकेशन विकसित करने में 1 वर्ष का अनुभव।</string>
    <string name="resume_builder_example2">पद का नाम: सॉफ्टवेयर इंजीनियर। उद्योग: प्रौद्योगिकी. योग्यता और कौशल: कंप्यूटर विज्ञान में स्नातक की डिग्री, वेब और मोबाइल एप्लिकेशन विकसित करने में 3 साल का अनुभव, जावा, पायथन और एसक्यूएल में कुशल।</string>
    <string name="resume_builder_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नौकरी का शीर्षक, उद्योग और बायोडाटा की मुख्य योग्यताएं और कौशल शामिल होने चाहिए</string>
    <string name="job_interview">नौकरी के लिए इंटरव्यू</string>
    <string name="job_interview_description">एक साक्षात्कार दोहराएँ.</string>
    <string name="job_interview_example1">पद का नाम: प्रोजेक्ट मैनेजर। उद्योग: निर्माण। विषय: व्यवहारिक साक्षात्कार, नेतृत्व कौशल।</string>
    <string name="job_interview_example2">पद का नाम: ग्राफिक डिजाइनर। उद्योग: मीडिया और मनोरंजन। विषय: पोर्टफोलियो समीक्षा, रचनात्मकता कौशल।</string>
    <string name="job_interview_instruction">इस भूमिका के इनपुट में नौकरी का शीर्षक, उद्योग और साक्षात्कार का मुख्य प्रकार और विषय शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="fiver_gig">फाइवर विवरण</string>
    <string name="fiver_gig_description">आकर्षक fiverr गिग विवरण बनाएं।</string>
    <string name="fiver_description_example2">गिग शीर्षक: मैं आपके लिए आकर्षक और एसईओ-अनुकूल ब्लॉग पोस्ट लिखूंगा। श्रेणी: लेखन. विशेषताएं/लाभ: उच्च गुणवत्ता वाली, मूल और अच्छी तरह से शोध की गई सामग्री, कीवर्ड और पठनीयता के लिए अनुकूलित, समय पर और बजट के भीतर वितरित की गई।</string>
    <string name="fiver_description_example1">\'फ्रीलांस डिजिटल मार्केटिंग स्पेशलिस्ट\' शीर्षक के लिए एक पेशेवर फ़िवरर विवरण बनाएं।</string>
    <string name="fiver_instruction">इनपुट में शीर्षक श्रेणी और सुविधाएँ शामिल करें</string>
    <string name="upwork_proposal">अपवर्क प्रस्ताव</string>
    <string name="upwork_proposal_description">एक विजेता अपवर्क प्रस्ताव तैयार करें।</string>
    <string name="upwork_proposal_example1">प्रोफ़ाइल शीर्षक: अनुभवी और विश्वसनीय आभासी सहायक। श्रेणी: व्यवस्थापक समर्थन. कौशल: डेटा प्रविष्टि, वेब अनुसंधान</string>
    <string name="upwork_proposal_example2">प्रोफ़ाइल शीर्षक: विशेषज्ञ और प्रमाणित डिजिटल विपणक। श्रेणी: विपणन. कौशल: डिजिटल मार्केटिंग, एसईओ</string>
    <string name="upwork_proposal_instruction">अपने प्रस्ताव का प्रोफ़ाइल शीर्षक, श्रेणी और कौशल शामिल करें</string>
    <string name="song_lyrics">गाने के बोल</string>
    <string name="song_lyrics_description">अपने विचारों को गीत के बोल में बदलें।</string>
    <string name="song_lyrics_example1">\'जर्नी टू द स्टार्स\' शीर्षक के लिए क्राफ्ट गीत के बोल।</string>
    <string name="song_lyrics_example2">\'इकोज़ इन द रेन\' शीर्षक के लिए गीत के बोल बनाएं।</string>
    <string name="poem">कविता</string>
    <string name="poem_description">एक सुंदर कविताएँ उत्पन्न करें.</string>
    <string name="poem_example1">\'द व्हिस्परिंग विंड\' शीर्षक से एक कविता लिखें।</string>
    <string name="poem_example2">\'शरद ऋतु के पत्तों का नृत्य\' शीर्षक से एक कविता बनाएं।</string>
    <string name="short_story">लघु कथा</string>
    <string name="short_story_description">अपने विचारों को कहानी में बदलें.</string>
    <string name="short_story_example1">\'एक प्राचीन खंडहर में एक रहस्यमयी कलाकृति की खोज हुई\' विवरण के आधार पर एक लघु कहानी बनाएं, जिसमें कीवर्ड \'साहसिक, पुरातत्व, रहस्य\' शामिल हों।</string>
    <string name="short_story_example2">\'रोमांस, संयोग, कॉफी\' कीवर्ड के साथ \'एक विचित्र छोटी कॉफी शॉप में एक अप्रत्याशित मुठभेड़\' विवरण के आधार पर एक लघु कहानी तैयार करें।</string>
    <string name="diet_plan">आहार योजना</string>
    <string name="diet_plan_description">सर्वोत्तम आहार योजनाएँ बनाएँ।</string>
    <string name="diet_plan_example1">वजन कम करने का लक्ष्य रखने वाली 25 वर्षीय महिला के लिए एक आहार योजना तैयार करें, जिसकी ऊंचाई 5\'4\'\' और वजन 70 किलोग्राम है।</string>
    <string name="diet_plan_example2">30 वर्षीय महिला के लिए एक आहार योजना बनाएं जिसका लक्ष्य स्वस्थ वजन बनाए रखना है, जिसकी ऊंचाई 5\'6\'\' और वजन 60 किलोग्राम है।</string>
    <string name="food_recipe">भोजन विधि</string>
    <string name="food_recipe_description">स्वादिष्ट भोजन रेसिपी तैयार करें।</string>
    <string name="food_recipe_example1">\'चिकन अल्फ्रेडो पास्ता\' के लिए एक नुस्खा तैयार करें।</string>
    <string name="food_recipe_example2">\'घर पर बने सुशी रोल्स\' के लिए एक नुस्खा तैयार करें।</string>
    <string name="essay">निबंध लेखन</string>
    <string name="essay_description">किसी भी विषय पर साहित्यिक चोरी मुक्त निबंध तैयार करें।</string>
    <string name="business">व्यापार</string>
    <string name="social_media">सामाजिक</string>
    <string name="linkedin">Linkedin</string>
    <string name="linkedin_description">लिंक्डइन पर ध्यान खींचने वाली पोस्ट बनाएं</string>
    <string name="instagram">Instagram</string>
    <string name="instagram_description">ऐसे कैप्शन लिखें जो इंस्टाग्राम पर दर्शकों को आकर्षित करें।</string>
    <string name="twitter">ट्विटर पोस्ट</string>
    <string name="twitter_description">ऐसे ट्वीट करें जो ट्विटर पर पाठकों का ध्यान आकर्षित करें।</string>
    <string name="tiktok">टिकटॉक आइडिया</string>
    <string name="tiktok_description">टिकटॉक पर ध्यान खींचने वाले और वायरल कैप्शन बनाएं</string>
    <string name="youtube">यूट्यूब स्क्रिप्ट</string>
    <string name="youtube_idea">सामग्री विचार</string>
    <string name="youtube_description">अपने यूट्यूब वीडियो के लिए मनोरम स्क्रिप्ट विचार बनाएं।</string>
    <string name="youtube_idea_description">अद्वितीय और एसईओ अनुकूलित यूट्यूब सामग्री विचार बनाएं।</string>
    <string name="youtube_script_instruction">वीडियो का साफ़ और स्पष्ट विवरण लिखें और यह आकर्षक शीर्षक, कीवर्ड और स्क्रिप्ट उत्पन्न करेगा।</string>
    <string name="youtube_idea_instruction">आप जिस सामग्री विचार की तलाश कर रहे हैं उसके लिए वह श्रेणी प्रदान करें</string>
    <string name="career">आजीविका</string>
    <string name="health">स्वास्थ्य</string>
    <string name="all">सभी</string>
    <string name="prompt_1">केवल एक प्रश्न के साथ ज्ञान का अन्वेषण करें। \nइतिहास, विज्ञान, या कोई भी विषय जिसके बारे में आप उत्सुक हैं।</string>
    <string name="copy">प्रतिलिपि</string>
    <string name="product_description_example1">नाम: एयरपॉड्स प्रो। श्रेणी: वायरलेस इयरफ़ोन. विशेषताएं: सक्रिय शोर रद्दीकरण, अनुकूली ईक्यू, पारदर्शिता मोड, पसीना और पानी प्रतिरोध, वायरलेस चार्जिंग केस।</string>
    <string name="product_description_example2">नेटफ्लिक्स। श्रेणी: स्ट्रीमिंग सेवा। विशेषताएं: असीमित फिल्में और टीवी शो, वैयक्तिकृत अनुशंसाएं, डाउनलोड करें और ऑफ़लाइन देखें, एकाधिक प्रोफ़ाइल, कोई विज्ञापन नहीं</string>
    <string name="product_description_example3">नाम: किंडल पेपरव्हाइट। श्रेणी: ई-रीडर। विशेषताएं: हाई-रिज़ॉल्यूशन डिस्प्ले, एडजस्टेबल फ्रंट लाइट, वाटरप्रूफ, लंबी बैटरी लाइफ, बिल्ट-इन ब्लूटूथ, लाखों किताबों तक पहुंच</string>
    <string name="product_description_instruction">इनपुट में उत्पाद या सेवा का नाम, श्रेणी और विशेषताएं शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="email_newsletter_example1">विषय: डिजिटल मार्केटिंग टिप्स। उद्देश्य: डिजिटल मार्केटिंग में नवीनतम रुझानों और सर्वोत्तम प्रथाओं को साझा करना। बिंदु: एसईओ के लिए अपनी वेबसाइट को कैसे अनुकूलित करें, एक सफल सोशल मीडिया अभियान कैसे बनाएं, अपने आरओआई में सुधार कैसे करें</string>
    <string name="email_newsletter_example2">विषय: व्यक्तिगत वित्त सलाह। उद्देश्य: लोगों को अपने पैसे का बेहतर प्रबंधन करने में मदद करना। बिंदु: बजट कैसे बनाएं और उस पर कायम रहें, रोजमर्रा के खर्चों पर पैसा कैसे बचाएं, बुद्धिमानी से निवेश कैसे करें और अपना धन कैसे बढ़ाएं।</string>
    <string name="email_newsletter_example3">उद्देश्य: लोगों को अधिक यात्रा करने और नई जगहों का पता लगाने के लिए प्रेरित करना। अंक: यात्रा करने के लिए सर्वोत्तम गंतव्य, यात्रा करने के सबसे किफायती और सुविधाजनक तरीके, आज़माने के लिए सबसे अद्भुत अनुभव और गतिविधियाँ।</string>
    <string name="email_newsletter_instruction">सर्वोत्तम ईमेल न्यूज़लेटर तैयार करने के लिए इनपुट में विषय, उद्देश्य और बिंदु शामिल होने चाहिए।</string>
    <string name="facebook_adcopy_instuction">पाठ्यक्रम में नामांकन बढ़ाने के लक्ष्य के साथ, पेशेवरों को लक्षित करने वाले एक ऑनलाइन पाठ्यक्रम के लिए एक फेसबुक विज्ञापन कॉपी तैयार करें</string>
    <string name="facebook_adcopy_example1">नाम: व्याकरण. श्रेणी: लेखन उपकरण. लाभ: अपने लेखन कौशल में सुधार करें और गलतियों से बचें</string>
    <string name="facebook_adcopy_example2">नाम: नीला एप्रन. श्रेणी: भोजन वितरण सेवा। लाभ: बिना किसी परेशानी के स्वादिष्ट और स्वस्थ भोजन का आनंद लें</string>
    <string name="facebook_adcopy_example3">नाम: हेडस्पेस. श्रेणी: ध्यान ऐप। लाभ: तनाव और चिंता कम करें और अपनी सेहत में सुधार करें।</string>
    <string name="facebook_adcopy_instruction">उत्पाद या सेवा का नाम, श्रेणी और विशेषताएं या लाभ प्रदान करें।</string>
    <string name="google_adcopy_example1">नाम: Spotify. श्रेणी: संगीत स्ट्रीमिंग सेवा। लाभ: लाखों गाने और पॉडकास्ट मुफ़्त में सुनें।</string>
    <string name="google_adcopy_example2">नाम: उबर. श्रेणी: सवारी-सवारी सेवा। लाभ: एक बटन टैप करके मिनटों में यात्रा प्राप्त करें।</string>
    <string name="google_adcopy_example3">नाम: शॉपिफाई. श्रेणी: ई-कॉमर्स प्लेटफॉर्म। लाभ: अपना खुद का ऑनलाइन स्टोर शुरू करें और जो चाहें बेचें।</string>
    <string name="google_adcopy_instruction">उत्पाद या सेवा का नाम, श्रेणी और विशेषताएं या लाभ प्रदान करें।</string>
    <string name="content_ideas_example1">विषय: योग. उद्योग: स्वास्थ्य और कल्याण। लक्ष्य: लोगों को योग के लाभों और प्रकारों के बारे में शिक्षित करना।</string>
    <string name="content_ideas_example2">विषय: क्रिप्टोकरेंसी। उद्योग: वित्त और प्रौद्योगिकी। लक्ष्य: लोगों को क्रिप्टोकरेंसी की मूल बातें और रुझानों के बारे में सूचित करना।</string>
    <string name="content_idea_instruction">सामग्री का विषय, उद्योग और लक्ष्य प्रदान करें।</string>
    <string name="landingpage_copy_example1">नाम: ज़ूम. श्रेणी: वीडियो कॉन्फ़्रेंसिंग सॉफ़्टवेयर. लाभ: कहीं भी, किसी भी समय किसी से भी जुड़ें और सहयोग करें।</string>
    <string name="landingpage_copy_example2">नाम: डुओलिंगो. श्रेणी: भाषा सीखने वाला ऐप। लाभ: मज़ेदार और इंटरैक्टिव पाठों के साथ मुफ़्त में एक नई भाषा सीखें।</string>
    <string name="landingpage_copy_example3">नाम: एयरबीएनबी. श्रेणी: आवास बुकिंग प्लेटफार्म। लाभ: दुनिया भर में रहने के लिए अद्वितीय स्थान खोजें और बुक करें।</string>
    <string name="landingpage_copy_instruction">इस भूमिका के इनपुट में नाम, श्रेणी और उत्पाद या सेवा का मुख्य लाभ शामिल होना चाहिए।</string>
    <string name="domain_name_example1">नाम: यात्रा और फोटोग्राफी के बारे में एक ब्लॉग। श्रेणी: ब्लॉग. कीवर्ड: यात्रा</string>
    <string name="domain_name_example2">नाम: एक ऑनलाइन स्टोर जो हस्तनिर्मित आभूषण बेचता है। श्रेणी: ई-कॉमर्स। कीवर्ड: आभूषण</string>
    <string name="domain_name_instruction">इस भूमिका के इनपुट में वेबसाइट या व्यवसाय का नाम, श्रेणी और मुख्य कीवर्ड शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="business_plan_example1">नाम: UberEats. श्रेणी: खाद्य वितरण सेवा। लक्ष्य: ग्राहकों और रेस्तरांओं को तेज़, सुविधाजनक और किफायती भोजन वितरण प्रदान करना।</string>
    <string name="business_plan_example2">नाम: Spotify. श्रेणी: संगीत स्ट्रीमिंग सेवा। लक्ष्य: श्रोताओं और कलाकारों को लाखों गानों और पॉडकास्ट तक असीमित पहुंच प्रदान करना</string>
    <string name="business_plan_instruction">इस भूमिका के इनपुट में स्टार्टअप या उद्यम का नाम, श्रेणी और मुख्य लक्ष्य शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="linkedin_example1">कर्मचारी उत्पादकता और मानसिक स्वास्थ्य पर दूरस्थ कार्य का प्रभाव</string>
    <string name="linkedin_example2">आभासी सम्मेलनों में प्रभावी ढंग से नेटवर्क बनाने के तरीके पर युक्तियाँ</string>
    <string name="instagram_example1">स्वादिष्ट घर का बना पिज्जा</string>
    <string name="instagram_example2">मनमोहक पहाड़ी दृश्य</string>
    <string name="instagram_example3">कसरत प्रेरणा</string>
    <string name="instagram_example4">कॉफ़ी के क्षण</string>
    <string name="twitter_example1">पौधे आधारित आहार अपनाने के लाभ</string>
    <string name="twitter_example2">हमारे दैनिक जीवन पर कृत्रिम बुद्धिमत्ता का प्रभाव</string>
    <string name="tiktok_example1">त्वरित और आसान कसरत दिनचर्या</string>
    <string name="tiktok_example2">जादू की चाल ट्यूटोरियल</string>
    <string name="tiktok_instruction">उस विषय के बारे में लिखें जिसके लिए आप टिकटॉक सामग्री तैयार करना चाहते हैं</string>
    <string name="linkedin_instruction">उस विषय के बारे में लिखें जिसके लिए आप पोस्ट बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="instagram_instruction">उस विषय के बारे में लिखें जिसके लिए आप कैप्शन बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="twitter_instruction">उस विषय के बारे में लिखें जिसके लिए आप पोस्ट बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="youtube_example">15 मिनट में स्वादिष्ट और स्वास्थ्यवर्धक भोजन कैसे पकाएं, इसके बारे में एक वीडियो</string>
    <string name="youtube_example1">एक सरल और प्रभावी विधि का उपयोग करके 30 दिनों में एक नई भाषा कैसे सीखें, इसके बारे में एक वीडियो</string>
    <string name="youtube_example2">विभिन्न तरीकों और प्लेटफार्मों का उपयोग करके ऑनलाइन पैसे कमाने के तरीके के बारे में एक वीडियो</string>
    <string name="youtube_idea_example">जुआ</string>
    <string name="youtube_idea_example1">शिक्षा के लिए सामग्री विचार</string>
    <string name="youtube_idea_example2">विज्ञान प्रौद्योगिकी</string>
    <string name="prompt_examples">उदाहरण:</string>
    <string name="no_history">कोई इतिहास उपलब्ध नहीं है</string>
    <string name="clear_all_history">सारा इतिहास खाली करो</string>
    <string name="are_you_sure_delete_all_history">क्या आप निश्चित रूप से सबकुछ साफ़ कर लेंगे\?\?</string>
    <string name="cancel">रद्द करना</string>
    <string name="clear_all">स्पष्ट</string>
    <string name="search_conversation">खोजना…</string>
    <string name="upgrade_to_pro">उन्नत करना</string>
    <string name="language">भाषा</string>
    <string name="dark_theme">डार्क मोड</string>
    <string name="share_app">ऐप शेयर करें</string>
    <string name="rate_us">एप्प का मूल्यांकन</string>
    <string name="app_features">ऐप की विशेषताएं</string>
    <string name="mng_subscription">सदस्यता प्रबंधित करें</string>
    <string name="help_support">सहायता और समर्थन</string>
    <string name="feature1">अत्याधुनिक GPT-4 मॉडल</string>
    <string name="feature2">असीमित प्रश्नोत्तर क्षमता</string>
    <string name="feature3">त्वरित एवं अधिक सटीक प्रतिक्रियाएँ</string>
    <string name="feature4">विज्ञापन-मुक्त उपयोगकर्ता अनुभव</string>
    <string name="feature5">किसी भी समय रद्द करें</string>
    <string name="privacy_policy">गोपनीयता नीति</string>
    <string name="logout">लॉग आउट</string>
    <string name="are_you_sure_logout">क्या आप लॉग आउट करना चाहते हैं\?</string>
    <string name="yes_logout">हाँ, लॉगआउट करें</string>
    <string name="settings">समायोजन</string>
    <string name="restore_purchase">पुनःस्थापन क्रय</string>
    <string name="pro">समर्थक</string>
    <string name="powered_by">GPT-4 द्वारा संचालित</string>
    <string name="restore">पुनर्स्थापित करना</string>
    <string name="weekly">साप्ताहिक</string>
    <string name="yearly">सालाना</string>
    <string name="per_week">सप्ताह के लिए</string>
    <string name="per_year">प्रति वर्ष</string>
    <string name="save85">86% बचाएं</string>
    <string name="watch_an_ad">एक विज्ञापन देखें (1 क्रेडिट)</string>
    <string name="watch_two_ad">2x विज्ञापन देखें (3 क्रेडिट)</string>
    <string name="one_more_to_watch">एक और देखें</string>
    <string name="update">अद्यतन</string>
    <string name="by_subscribing">सदस्यता लेकर आप सहमत हैं</string>
    <string name="billing_message">सदस्यता का शुल्क आपकी Google Play बिलिंग के माध्यम से लिया जाता है और वर्तमान अवधि समाप्त होने से कम से कम 24 घंटे पहले रद्द किए जाने तक स्वचालित रूप से नवीनीकृत हो जाएगा। खरीदारी के बाद खाता सेटिंग में अपनी सदस्यता प्रबंधित करें।</string>
    <string name="you_reach_free_message_limit">अतिरिक्त संदेश क्रेडिट पाने के लिए विज्ञापन देखें या सभी प्रीमियम सुविधाओं का आनंद लेने के लिए अपग्रेड करें।</string>
    <string name="enjoying_app">MyAiAssistant का आनंद ले रहे हैं\?</string>
    <string name="take_a_moment_to_review_this_app">कृपया इस ऐप को रेट करने के लिए कुछ समय दें।</string>
    <string name="thanks_for_support">आपके समर्थन के लिए धन्यवाद :)</string>
    <string name="welcome_to_pro_version">सफलतापूर्वक योजना को उन्नत किया गया</string>
    <string name="pro_not_purchased">प्रो संस्करण नहीं खरीदा गया है</string>
    <string name="connection_issue">सम्पर्क की दिक्कत</string>
    <string name="connect_try_again">इंटरनेट से कनेक्ट करें और पुनः प्रयास करें।</string>
    <string name="there_is_new_version">ऐप का नया संस्करण उपलब्ध है, कृपया अपडेट करें</string>
    <string name="never">कभी नहीं\n</string>
    <string name="rate_now">अभी रेट करें\n</string>
    <string name="quote_maker">उद्धरण निर्माता</string>
    <string name="quote_desc">सभी श्रेणी उद्धरण उत्पन्न करें</string>
    <string name="quote_instruction">वह श्रेणी प्रदान करें जिसके लिए आप उद्धरण चाहते हैं</string>
    <string name="quote_example">प्रेरणादायक उद्धरण</string>
    <string name="quote_example1">दार्शनिक उद्धरण</string>
    <string name="quote_example2">विनोदी उद्धरण</string>
    <string name="quote_example3">संबंध उद्धरण</string>
    <string name="bio_maker">प्रोफाइल बायो</string>
    <string name="bio_desc">अपनी प्रोफ़ाइल के लिए बढ़िया बायो तैयार करें</string>
    <string name="bio_instruction">अपने लिए या किसी और के लिए बायोडाटा मांगें। नाम, व्यवसाय, शौक, लक्ष्य</string>
    <string name="bio_example">अन्ना के लिए जीवनी, शिक्षक, बागवानी, योग, दुनिया की यात्रा</string>
    <string name="bio_example1">अपने लिए बायो, इंजीनियर, गेमिंग, कोडिंग, एक स्टार्टअप बनाएं</string>
    <string name="bio_example2">शेफ, खाना बनाना, संगीत, एक रेस्तरां खोलना</string>

    <string name="bio_example3">छात्र, नृत्य, चित्रकला, कलाकार बनने का ख्याल</string>
    <string name="meme_maker">मजाक</string>
    <string name="meme_desc">मजेदार और वायरल मजाक बनाएं</string>
    <string name="meme_instruction">उस विषय/श्रेणी के बारे में लिखें जिसके लिए आप मजाक बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="meme_example">ऑफिस प्रैंक्स</string>
    <string name="meme_example1">संबंध हास्य</string>
    <string name="meme_example2">यात्रा में असफलता</string>
    <string name="meme_example3">प्रमुख हसीखों की चूक</string>
    <string name="poll_maker">पोल निर्माता</string>
    <string name="poll_desc">मजेदार, सूचनापूर्ण, संबंधित पोल बनाएं</string>
    <string name="poll_instruction">प्रदान करें उस विषय के लिए जिसके लिए आप पोल बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="poll_example">मनोरंजन</string>
    <string name="poll_example1">खेल</string>
    <string name="poll_example2">शौक</string>
    <string name="poll_example3">संगीत</string>
    <string name="witty_reply">विवेकपूर्ण जवाब</string>
    <string name="witty_reply_desc">तीक्ष्ण जवाब उत्पन्न करें</string>
    <string name="witty_reply_instruction">प्रसंग, लक्ष्य और प्रमुख शब्दों प्रदान करें या सीधा संदेश लिखें</string>
    <string name="witty_reply_example">खूबसूरत दिखना</string>
    <string name="witty_reply_example1">परिस्थिति: "आपका संदेश", लक्ष्य: परिवार के सदस्य, प्रमुख शब्द: गर्व, उपलब्धियाँ, मनाना, धन्यवाद, आमंत्रण</string>
    <string name="witty_reply_example2">परिस्थिति: "आपका संदेश", लक्ष्य: क्रश, प्रमुख शब्द: क्षमा, नहीं, जवाब, व्यस्त, समझ</string>

    <string name="story_time">कहानी का समय</string>
    <string name="story_time_desc">कहानी में भाग लें</string>
    <string name="story_time_instruction">शैली, दृश्य, पात्र और कथानक जैसे विवरण दें, कोमा से अलग करके इनपुट करें</string>
    <string name="story_time_example">साइंस-फ़िक्शन, अंतरिक्ष स्टेशन, हैकर, डेटा, घुसपैठ, पलायन</string>
    <string name="story_time_example1">रोमांस, कॉफ़ी शॉप, लेखक, मोहब्बत, मिलना, जुड़ना</string>
    <string name="story_time_example2">हास्य, मिलन, वकील, सहपाठी, डींग हांकना, सौदा</string>
    <string name="story_time_example3">हॉरर, हवेली, अन्वेषक, रहस्य, जीवित रहना, बचना</string>

    <string name="essay_writing">निबंध लेखन</string>

    <string name="essay_instruction">निबंध में विषय, प्रकार, और लंबाई शामिल करें</string>
    <string name="essay_desc">किसी भी विषय पर निबंध बनाएं</string>
    <string name="essay_example">विषय: ध्यान के लाभ. प्रकार: तर्कसंगत. लंबाई: 500 शब्द.</string>
    <string name="essay_example1">सोशल मीडिया का मानसिक स्वास्थ्य पर प्रभाव. प्रकार: विश्लेषणात्मक. लंबाई: 250 शब्द</string>
    <string name="essay_example2">विषय: आपके जीवन का सबसे यादगार क्षण. प्रकार: कथात्मक. लंबाई: 750 शब्द</string>
    <string name="summarizer">संक्षेपक</string>
    <string name="summarizer_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में पाठ और संक्षेप की लंबाई शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="summarizer_desc">संक्षेपक आपको नोट्स, पाठ, आदि का संक्षेप बनाने की अनुमति देता है</string>
    <string name="summarizer_example">पाठ: [आपका पाठ]. लंबाई: 300 शब्द।</string>
    <string name="summarizer_example1">पाठ: [आपका पाठ]. लंबाई: 100 शब्द।</string>
    <string name="lang_translation">भाषा अनुवाद</string>
    <string name="translation_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में पाठ और लक्षित भाषा शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="translation_desc">किसी भी भाषा का अनुवाद करें</string>
    <string name="translation_example">पाठ: हैलो, आप कैसे हैं? भाषा: स्पैनिश।</string>
    <string name="translation_example1">पाठ: こんにちは、元気ですか？ भाषा: फ्रेंच</string>
    <string name="translation_example2">पाठ: नमस्ते, आप कैसे हैं? भाषा: अंग्रेजी</string>
    <string name="paraphrase">परावर्तन</string>
    <string name="paraphrase_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में पाठ और परावर्तन के उद्देश्य को शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="paraphrase_desc">किसी भी पाठ को परावर्तित करें</string>
    <string name="paraphrase_example">पाठ: होना या ना होना, यह सवाल है। उद्देश्य: स्पष्ट।</string>
    <string name="paraphrase_example1">पाठ: ईमानदारी सर्वोत्तम नीति है। उद्देश्य: प्रेरक।</string>
    <string name="paraphrase_example2">पाठ: हर रोज एक सेब डॉक्टर को दूर रखता है। संक्षेपष्ट।</string>
    <string name="quiz">क्विज़ मेकर</string>
    <string name="resume_summary_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नौकरी का शीर्षक, उद्योग, और रिज्यूमे की मुख्य योग्यताएं और कौशल शामिल होने चाहिए</string>
    <string name="quiz_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में पाठ और परावर्तन के उद्देश्य को शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="quiz_desc">किसी भी पाठ को परावर्तित करें</string>
    <string name="quiz_example">विषय: विज्ञान. प्रकार: संक्षेप उत्तर. कठिनाई: मध्यम।</string>
    <string name="quiz_example1">विषय: साहित्य. प्रकार: खाली जगह भरें. कठिनाई: मध्यम।</string>
    <string name="quiz_example2">विषय: भूगोल. प्रकार: बहुविकल्पीय. कठिनाई: आसान।</string>
    <string name="tutor">ट्यूटर</string>
    <string name="tutor_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में विषय, अवधारणा, और ट्यूटरिंग सत्र की लक्ष्य शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="tutor_desc">व्यक्तिगत ट्यूटर के साथ सीखें</string>
    <string name="tutor_example">विषय: अंग्रेजी. अवधारणा: व्याकरण. लक्ष्य: यह सीखना कि कैसे सही रूप से क्रिया समयों का उपयोग करें।</string>
    <string name="tutor_example3">विषय: स्पेनिश. अवधारणा: शब्दकोश. लक्ष्य: खाद्य और पेय के बारे में बातचीत कैसे करें।</string>
    <string name="tutor_example1">विषय: कला. अवधारणा: रंग सिद्धांत. लक्ष्य: रंगों को पुनः मिलाने और मैच करने का तरीका सीखना।</string>
    <string name="tutor_example2">विषय: संगीत. अवधारणा: ताल. लक्ष्य: मौलिक रूप से तालमेली और बेसिक रूप से तालमेली पैटर्न पढ़ना और बजाना सीखना।</string>
    <string name="researcher">शोधकर्ता</string>
    <string name="researcher_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में विषय, प्रश्न, और शोध का स्रोत शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="researcher_desc">किसी भी विषय पर शोध करें</string>
    <string name="researcher_example">विषय: जलवायु परिवर्तन. प्रश्न: ग्लोबल वार्मिंग के मुख्य कारण और प्रभाव क्या हैं? स्रोत: वैज्ञानिक पत्रिकाएँ।</string>
    <string name="researcher_example1">विषय: सोशल मीडिया. प्रश्न: सोशल मीडिया कैसे मानसिक स्वास्थ्य और भलाइयों पर प्रभाव डालता है? स्रोत: ऑनलाइन सर्वेक्षण।</string>
    <string name="researcher_example2">विषय: रोबोटिक्स. प्रश्न: रोबोटिक्स के वर्तमान और भविष्य के अनुप्रयोग और चुनौतियों क्या हैं? स्रोत: समाचार लेख।</string>
    <string name="proverbe">कहावतें</string>
    <string name="proverbe_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में कहावत श्रेणी और भाषा शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="proverbe_desc">कहावत विशेषज्ञ के साथ कहावतों का बेहतर तरीके से उपयोग करें</string>
    <string name="proverbe_example">श्रेणी: ज्ञान, भाषा: अंग्रेजी</string>
    <string name="proverbe_example1">श्रेणी: प्रेम और रिश्तों, भाषा: स्पैनिश</string>
    <string name="proverbe_example2">श्रेणी: जीवन की चुनौतियों, भाषा: जापानी</string>
    <string name="roadmap">रोडमैप</string>
    <string name="roadmap_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में उस क्षेत्र को प्रदान करें जिसके लिए आप रोडमैप बनाना चाहते हैं</string>
    <string name="roadmap_desc">किसी भी क्षेत्र के लिए व्यापक रोडमैप बनाएं</string>
    <string name="roadmap_example">वेब डेवलपमेंट</string>
    <string name="roadmap_example1">डेटा साइंस</string>
    <string name="roadmap_example2">ब्लॉकचेन डेवलपमेंट</string>
    <string name="outline">आउटलाइन</string>
    <string name="outline_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में विषय, प्रकार, और आउटलाइन का उद्देश्य शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="outline_desc">विभिन्न विषयों और विषयों के लिए आउटलाइन बनाएं</string>
    <string name="outline_example">विषय: ग्लोबल वार्मिंग. प्रकार: रिसर्च पेपर. उद्देश्य: पाठकों को ग्लोबल वार्मिंग के कारण, प्रभाव, और समाधानों के बारे में सूचित और प्रेरित करने के लिए।</string>
    <string name="outline_example1">विषय: हैरी पॉटर. प्रकार: पुस्तक समीक्षा. उद्देश्य: पुस्तक की सुबोधता और कमजोरियों का मूल्यांकन और आलोचना करना।</string>
    <string name="outline_example2">विषय: सेल्फ-केयर. प्रकार: ब्लॉग पोस्ट. उद्देश्य: सेल्फ-केयर के लाभों और टिप्स के बारे में पाठकों के साथ साझा करना और प्रेरित करना।</string>
    <string name="salespitch">सेल्स पिच</string>
    <string name="sales_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, श्रेणी, और उत्पाद या सेवा की मुख्य पीड़ा बिंदु और समाधान शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="sales_desc">प्रेरित, सम्मोहक और प्रभावी सेल्स पिच बनाएं</string>
    <string name="sales_example">नाम: ड्रॉपबॉक्स. श्रेणी: क्लाउड स्टोरेज सेवा. पीड़ा बिंदु: आपकी फ़ाइलें और दस्तावेज़ खो जाना या होना. समाधान: आपकी फ़ाइलें और दस्तावेज़ को सुरक्षित रूप से स्टोर और एक्सेस करना</string>
    <string name="sales_example1">नाम: पेलोटन. श्रेणी: फिटनेस उपकरण और एप्लिकेशन. पीड़ा बिंदु: व्यायाम करने का समय या प्रेरणा नहीं होना. समाधान: एक स्मार्ट बाइक और एक लाइव इंस्ट्रक्टर के साथ घर में व्यायाम करना।</string>
    <string name="subjectline">ईमेल सब्जेक्ट</string>
    <string name="subjectline_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में उद्देश्य, दर्शक, और ईमेल का मुख्य संदेश शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="subjectline_desc">मनोहर, संबंधित और प्रभावी ईमेल सबजेक्ट लाइन बनाएं</string>
    <string name="subjectline_example">उद्देश्य: लोगों का उनकी खरीद के लिए धन्यवाद करना। दर्शक: ऑनलाइन खरीदार। संदेश: आपका ऑर्डर शिप हो गया है और यहां एक आपके लिए एक आश्चर्य है।</string>
    <string name="subjectline_example1">उद्देश्य: संभाषण करने वाले से अनुसरण करना। दर्शक: संभावित ग्राहकों। संदेश: मेरे पास तुम्हारे लिए कुछ शानदार खबरें हैं।</string>
    <string name="resume_summary">रिज़्यूमे सारांश</string>

    <string name="resume_summary_desc">तंतुष्ट, पेशेवर, और प्रभावी रिज़्यूमे संक्षेप बनाएं</string>
    <string name="resume_summary_example">नौकरी का शीर्षक: शिक्षक। उद्योग: शिक्षा। योग्यताएं और कौशल: शिक्षा में मास्टर्स डिग्री, गणित और विज्ञान सिखाने में 4 वर्ष का अनुभव, K-12 शिक्षा में पात्र।</string>
    <string name="resume_summary_example1">नौकरी का शीर्षक: परियोजना प्रबंधक। उद्योग: निर्माण। योग्यताएं और कौशल: सिविल इंजीनियरिंग में बैचलर्स डिग्री, बड़े परियोजनाओं का प्रबंधन करने में 5 वर्ष का अनुभव, PMP और Agile में प्रमाणपत्र।</string>

    <string name="bname">व्यापार का नाम</string>
    <string name="bname_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में निच, बाजार, और व्यापार के मुख्य कीवर्ड शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="bname_desc">आकर्षक, यादगार, और अद्वितीय व्यापार नाम बनाएं</string>
    <string name="bname_example">नीच: ऑनलाइन डेटिंग। बाजार: मिलेनियम्स। कीवर्ड: प्रेम।</string>
    <string name="bname_example1">नीच: पेट ग्रूमिंग। बाजार: शहरी। कीवर्ड: पॉज़</string>

    <string name="bslogan">व्यापार का स्लोगन</string>
    <string name="bslogan_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, श्रेणी, और व्यापार या ब्रैंड के मुख्य लाभ या मूल्य शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="bslogan_desc">स्पष्ट, संक्षेप, और आकर्षक स्लोगन बनाएं</string>
    <string name="bslogan_example">नाम: नाइकी। श्रेणी: खेल और वस्त्र। लाभ/मूल्य: प्रदर्शन और प्रेरणा।</string>
    <string name="bslogan_example1">नाम: मास्टरकार्ड। श्रेणी: वित्त और प्रौद्योगिकी। लाभ/मूल्य: सुविधा और सुरक्षा।</string>

    <string name="bpropsals">व्यापार प्रस्ताव</string>
    <string name="bpropsals_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, श्रेणी, और परियोजना या सौदे के मुख्य उद्देश्य और स्कोप शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="bpropsals_desc">पेशेवर, प्रेरक, और व्यापक व्यापार प्रस्ताव बनाएं</string>
    <string name="bpropsals_example">नाम: जॉन स्मिथ। शीर्षक: ABC इंक के मुख्य कार्यकारी अधिकारी। संपर्क: john@abc.com, +1 234 567 8901, www.abc.com।</string>
    <string name="bpropsals_example1">नाम: जेन डोए। शीर्षक: स्वतंत्र ग्राफिक डिजाइनर। संपर्क: jane@gmail.com, +1 987 654 3210, www.jane.com।</string>

    <string name="coverletter">कवर लेटर</string>
    <string name="coverletter_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नौकरी का शीर्षक, उद्योग, और कवर लेटर की मुख्य योग्यताएं शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="coverletter_desc">पेशेवर, विविध, और प्रस्तुति कवर लेटर बनाएं</string>
    <string name="coverletter_example">नौकरी का शीर्षक: लेखाकार। उद्योग: वित्त। योग्यताएं और कौशल: लेखा में बैचलर्स डिग्री, वित्तीय बयानों की तैयारी और संवीक्षण में 2 वर्ष का अनुभव, CPA और CMA में प्रमाणित।</string>
    <string name="coverletter_example1">नौकरी का शीर्षक: सॉफ़्टवेयर इंजीनियर। उद्योग: प्रौद्योगिकी। योग्यताएं और कौशल: कंप्यूटर विज्ञान में मास्टर्स डिग्री</string>

    <string name="ccoach">करियर कोच</string>
    <string name="ccoach_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, व्यक्ति की वर्तमान स्थिति, और उसकी इच्छित परिणाम शामिल होना चाहिए जो करियर कोचिंग की मांग कर रहा है</string>
    <string name="ccoach_desc">अच्छी तरह से संरचित करियर सलाह प्राप्त करें</string>
    <string name="ccoach_example">नाम: बॉब। वर्तमान स्थिति: नौकरी में हैं, लेकिन अपनी वर्तमान नौकरी से असंतुष्ट हैं। इच्छित परिणाम: अपना करियर मार्ग बदलना और नई संभावनाओं की खोज करना।</string>
    <string name="ccoach_example1">नाम: एलिस। वर्तमान स्थिति: बेरोजगार हैं और नई नौकरी की तलाश में हैं। इच्छित परिणाम: उसके कौशल और रुचियों से मेल खाती नौकरी मिलना।</string>

    <string name="cquiz">करियर क्विज़</string>
    <string name="cquiz_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, श्रेणी, और परियोजना या सौदे के मुख्य उद्देश्य और स्कोप शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="cquiz_desc">पेशेवर, प्रेरणादायक, और व्यापक व्यापार प्रस्ताव बनाएं</string>
    <string name="cquiz_example">नाम: आपका वास्तविक करियर क्या होना चाहिए? उद्देश्य: लोगों को उनके व्यक्तित्व और पसंदों के आधार पर उनके आदर्श करियर का पता लगाने में मदद करना। पहलुओं: व्यक्तित्व, कौशल, रुचियां, मूल्य।</string>
    <string name="cquiz_example1">नाम: आप अपने करियर विकल्पों को कितना अच्छी तरह से जानते हैं? उद्देश्य: विभिन्न करियर अवसरों की जानकारी पर लोगों की जांच करना। पहलुओं: करियर तथ्य, सांख्यिकी, प्रवृत्तियां, ट्रिविया।</string>

    <string name="nutrition">पोषण कोच</string>
    <string name="nutrition_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में आयु, वजन, ऊचाई, लक्ष्य, और यदि आवश्यक हो तो विशेष आवश्यकताएं शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="nutrition_desc">व्यक्तिगत, संतुलित, और स्वस्थ आहार योजनाएं बनाएं</string>
    <string name="nutrition_example">आयु: 25. वजन: 60 किलोग्राम. ऊचाई: 165 सेंटीमीटर. लक्ष्य: 2 महीने में 5 किलोग्राम घटाना। विशेष आवश्यकताएं: शाकाहारी, लैक्टोज अनुकंपी।</string>
    <string name="nutrition_example1">आयु: 35. वजन: 80 किलोग्राम. ऊचाई: 180 सेंटीमीटर. लक्ष्य: मांसपेशियों और शक्ति में वृद्धि करना। विशेष आवश्यकताएं: कोई नहीं।</string>

    <string name="fitness">फिटनेस कोच</string>
    <string name="fitness_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में आयु, वजन, ऊचाई, लक्ष्य, और यदि आवश्यक हो तो विशेष आवश्यकताएं शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="fitness_desc">व्यक्तिगत, संतुलित, और स्वस्थ फिटनेस योजनाएं बनाएं</string>
    <string name="fitness_example">आयु: 25. वजन: 60 किलोग्राम. ऊचाई: 165 सेंटीमीटर. लक्ष्य: 2 महीने में 5 किलोग्राम घटाना। विशेष आवश्यकताएं: कोई नहीं।</string>
    <string name="fitness_example1">आयु: 35. वजन: 80 किलोग्राम. ऊचाई: 180 सेंटीमीटर. लक्ष्य: मांसपेशियों और शक्ति में वृद्धि करना। विशेष आवश्यकताएं: डंबेल्स, बारबेल्स, और एक बेंच के साथ घर का जिम है।</string>

    <string name="meditaion">ध्यान कोच</string>
    <string name="meditaion_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में आयु, लक्ष्य शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="meditaion_desc">अपने ध्यान कोचिंग को व्यक्तिगत बनाएं</string>
    <string name="meditaion_example">आयु: 20. लक्ष्य: तनाव और चिंता को कम करना। प्राथमिकता: अनुगुणता संग सुखद संगीत और आवाज के साथ मार्गदर्शित ध्यान।</string>
    <string name="meditaion_example1">हैरी। आयु: 30. लक्ष्य: ध्यान और उत्पादकता में सुधार करना। प्राथमिकता: श्वास और शारीरिक जागरूकता के साथ सामग्री का मानसिकता ध्यान।</string>

    <string name="song_instruction">वह प्रकार के गाने के बारे में लिखें जिसे आप उत्पन्न करना चाहते हैं</string>
    <string name="poem_instruction">वह प्रकार के कविता के बारे में लिखें जिसे आप उत्पन्न करना चाहते हैं</string>
    <string name="short_story_instruction">वह विचार/विचार के बारे में लिखें जिसके लिए आप एक छोटी सी कहानी बनाना चाहते हैं</string>


    <string name="yoga">योग कोच</string>
    <string name="yoga_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में आयु, लक्ष्य, और स्तर शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="yoga_desc">व्यक्तिगत, संतुलित, और स्वस्थ आहार योजनाएँ बनाएं</string>
    <string name="yoga_example">आयु: 25. लक्ष्य: लचीलाई और संतुलन में वृद्धि. स्तर: शुरुआती.</string>
    <string name="yoga_example1">आयु: 45. लक्ष्य: मन को शांति और शांति प्रदान करना. स्तर: उन्नत.</string>

    <string name="paradoy">सेलिब्रिटी पैरोडी</string>
    <string name="paradoy_instruction">नाम, और सेलिब्रिटी पैरोडी का विषय या थीम शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="paradoy_desc">हास्यप्रद, विचित्र, और बुद्धिमान पैरोडियों के साथ आक्रमण करें</string>
    <string name="parody_example">नाम: एलन मस्क. विषय: मंगल ग्रह पर बसना.</string>
    <string name="parody_example1">नाम: टेलर स्विफ्ट. विषय: गाने और ब्रेकअप्स.</string>
    <string name="parody_example2">नाम: बिली आइलिश. विषय: ओवरसाइज़ड आउटफिट्स और डार्क गीत.</string>

    <string name="code_poem">कोड कविता</string>
    <string name="code_poem_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, भाषा, और कोड कविता के मुख्य विषय या भावना शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="code_poem_desc">सुंदर, रचनात्मक, और अर्थपूर्ण कोड कविताएं बनाएं</string>
    <string name="code_poem_example">नाम: हैलो वर्ल्ड. भाषा: पायथन. विषय: आनंद और जिज्ञासा.</string>
    <string name="code_poem_example1">नाम: फिबोनाची. भाषा: जावा. विषय: गणित और सौंदर्य.</string>

    <string name="riddle">रिड्डल राइटर</string>
    <string name="riddle_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, विषय, और रिड्डल का उत्तर शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="riddle_desc">बुद्धिमान, कठिन, और हंसीमें भरे रिड्डल बनाएं</string>
    <string name="riddle_example">नाम: किसका एक चेहरा और दो हाथ होते हैं लेकिन कोई बाहु या पैर नहीं? विषय: समय. उत्तर: घड़ी.</string>
    <string name="riddle_example1">नाम: वह क्या है जो इसका नाम लेने पर यह ब्रेक हो जाता है? विषय: शांति. उत्तर: शांति.</string>

    <string name="haiku">हाइकू जेनरेटर</string>
    <string name="haiku_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, विषय, और हाइकू की भावना शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="haiku_desc">सुंदर, सरल, और अर्थपूर्ण हाइकू बनाएं</string>
    <string name="haiku_example">नाम: विंटर वंडरलैंड. विषय: सर्दी. भावना: आनंद.</string>

    <string name="haiku_example1">नाम: चेरी ब्लॉसम। विषय: वसंत। भावना: प्रेम।</string>

    <string name="tongue_twister">जीभ लड़खड़ाहट</string>
    <string name="tongue_twister_instruction">जीभ लड़खड़ाहट का नाम, विषय, और मुख्य अक्षर शामिल करें</string>
    <string name="tongue_twister_desc">मनोरंजक, आकर्षक, और कठिन जीभ लड़खड़ाहट उत्पन्न करें</string>
    <string name="tongue_twister_example">नाम: वह समुद्र तट पर शंख बेचती है। विषय: समुद्र तट। अक्षर: एस।</string>
    <string name="tongue_twister_example1">नाम: पीटर पाइपर। विषय: मिर्च। अक्षर: पी।</string>

    <string name="emoji_translate">इमोजी अनुवादक</string>
    <string name="emoji_translate_instruction">दिशा, और अनुवाद का पाठ या इमोजी शामिल करें</string>
    <string name="emoji_translate_desc">विभिन्न पाठों और संदेशों को इमोजी में और उलटा अनुवाद करना</string>
    <string name="emoji_translate_example">दिशा: पाठ को इमोजी में। पाठ: चलो समुद्र तट पर चलते हैं</string>
    <string name="emoji_translate_example2">दिशा: पाठ को इमोजी में। पाठ: खुश और उत्साहित महसूस कर रहा हूं</string>
    <string name="emoji_translate_example1">दिशा: इमोजी को पाठ में। इमोजी: 😍🍕.</string>
    <string name="emoji_translate_example3">दिशा: इमोजी को पाठ में। इमोजी:  🏰👸🤴🌹👑.</string>

    <string name="movie_mood">मूड अनुसार फिल्म</string>
    <string name="movie_mood_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में मूड, और उपयोगकर्ता की प्राथमिकता शामिल होनी चाहिए</string>
    <string name="movie_mood_desc">फिल्म सिफारिशें उत्पन्न करें</string>
    <string name="movie_mood_example">मूड: खुश। प्राथमिकता: कॉमेडी।</string>
    <string name="movie_mood_example1">मूड: डर। प्राथमिकता: हॉरर।</string>

    <string name="trivia">ट्रिविया खेल</string>
    <string name="trivia_instruction">नाम, विषय, और कठिनाई स्तर शामिल करें। विकल्पों में से उत्तर चुनें और इसे इनपुट के रूप में प्रदान करें।</string>
    <string name="trivia_desc">मजेदार, रोचक, और चुनौतीपूर्ण ट्रिविया प्रश्नोत्तरी उत्पन्न करें </string>
    <string name="trivia_example">नाम: इतिहास क्विज। विषय: विश्व इतिहास, युद्ध, नेता, आदि। कठिनाई स्तर: मध्यम।</string>
    <string name="trivia_example1">नाम: विज्ञान क्विज। विषय: भौतिकी, रसायन विज्ञान, जीव विज्ञान, आदि। कठिनाई स्तर: कठिन।</string>

    <string name="jingle">जिंगल लेखक</string>
    <string name="jingle_instruction">इस भूमिका के लिए इनपुट में नाम, उत्पाद, और जिंगल का मुख्य लाभ या नारा शामिल होना चाहिए</string>
    <string name="jingle_desc">आकर्षक, यादगार, और प्रेरक जिंगल उत्पन्न करें </string>
    <string name="jingle_example">नाम: किट कैट। उत्पाद: चॉकलेट बार। लाभ/नारा: एक ब्रेक लो, एक किट कैट लो।</string>
    <string name="jingle_example1">नाम: एल’ओरियल। उत्पाद: सौंदर्य और प्रसाधन सामग्री। लाभ/नारा: क्योंकि आप इसके योग्य हैं।</string>

    <string name="midlibs">मैड लिब्स जनरेटर</string>
    <string name="midlibs_instruction">मैड लिब का नाम, विषय, और खाली स्थानों की संख्या शामिल करें।</string>
    <string name="midlibs_desc">हास्यास्पद, यादृच्छिक, और बेतुके मैड लिब्स उत्पन्न करें </string>
    <string name="midlibs_example">नाम: चिड़ियाघर में एक दिन। विषय: जानवर और चिड़ियाघर। खाली स्थानों की संख्या: 10।</string>

    <string name="midlibs_example1">नाम: चाँद की यात्रा। विषय: अंतरिक्ष और साहसिक। खाली स्थानों की संख्या: 20।</string>
    <string name="feedback">प्रतिक्रिया</string>

    <string name="second_ad_is_loading">कृपया प्रतीक्षा करें, दूसरा विज्ञापन लोड हो रहा है…</string>
    <string name="ad_is_loading">कृपया प्रतीक्षा करें, विज्ञापन लोड हो रहा है…</string>


</resources>